黑占睇科興x人數量追上會然 迷上拿卡的本領 ？

出咗個幾兩個禮拜就即刻x咗七個效率仲勁過x人王

樓主啲PO公海都矛人理

拉，一陣佢又隊多幾件。

橙到

要填數